Bitcoin/ Ethereum / Crypto 集中討論區 (30)

Q&A更新

Q: 幣圈有咩陷阱？
A: 知名騙子幣少、火燎森(同黨/分身: Mr. ghost、畢打街kaka)、所有挖礦合約、不知名交易所(e.g. JPEX)

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼，多數用fps買，記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee

Q: 幣安要手續費？
A:

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP 自己搵下XRP咩料先啦

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: All in alt coin，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，建議手持USDC同BUSD

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:

Q: 建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.
心臟同財力都未必咁易承受到

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

1001左

跌死你地

Elon明推狗幣 暗推bitcoin

我無玩過binance個launch pad
佢係唔係first come first serve?

除非又ATH，咁就有新目標價

老老實實, 我覺得troll 得黎幾cute
我如果唔識crypto, 都會擺1-2千入去放下
純粹支持
難怪托到咁恆, fans base 太勁

笑死

唔准你咁話傻鳩
係佢幫我頂住呢兩日個%

唔敢買炒作野。唔知幾時停音樂

Doge真係煩到嘔，成個市停哂睇佢地炒

普通人解壓娛樂: 打機/睇戲
全球首富解壓娛樂: 鳩推隻幣令到全世界買先

玩完好做正經野

又炒垃圾

同班gme賭徒一樣

坐定定食花生

前幾個post 啲痴線佬幾時會入返嚟屌elon musk
定宜家自己買埋一份

回調入定哂貨，等班友割完韮菜就坐喺度收錢

唔好咁精得唔得

真

doge死開啦

比狗仔屌屎窟啦
高J左ETH 呀

一股臭鳩都冇買

即係我好開心大家搵到錢，但成個市啲水都俾doge btc索乾哂

狗go

if you can't beat them, join them

幾時先完
贏又好輸又好

bitcoin season -> altcoin season -> dogecoin season

輕鬆少少, 我覺得DOGE效應幾好. 多左普通人入黎, 市場先會大
而家機構又入場, 普通主流又入場
機構有機構炒BTC, 班友由佢地炒DOGE
最緊要簡岩資產持有

doge升完未，想再入

唔好啦
你越叫佢越跌

-> dogecoin season -> dogecoin season -> dogecoin = next btc

交易量就黎多過BTC
BTC: $3,194M
DOGE: $2,697M
CLS

關咩事，傳統貨幣流入cryptocurrency 先係真正既水

塘水滾塘魚先無增長
本身玩開Crypto 既唔通會賣晒D BTC 去炒DOGE 咩
炒得DOGE 既反而有機會買下其他crypto. 因為一定係新入場既人多過舊人.

AVAX set左價冇睇
走曬

後悔剩係買左$1000狗仔 買果陣0.014

唔好怪我仆街
但係我走左4轉都係721上
74有肉食咩

破位上0.1了

0.03 走咗苦主區

所以下次記得有咩玩要join 埋一份
少少地都夠, 因為你唔會知會爆成點
就好似場外仲有班人屌緊BTC 唔值7千億市值
我地笑而不語
上唔到車既人經常係咁

狗仔又衝入top10搞局

呢排成日升升下成個場停晒
望住隻狗亂入

美國單日確診跌破10萬，近三個月來首次

認真, 聽日美國開市有機會會升一浸
ETH 可能都會有好消息.
特價時段好入定貨.

papa連續出咗3個tweets

玩過啦，賺過一筆就算

我覺得唔係壞事
幫熾熱嘅幣市冷靜下

微信女d操作咁

妹下整固下，炒完狗就爆上

Avax唔識冷靜 唔想佢升咁快
未入夠貨呀

d錢去哂狗狗到 成個市場比佢搞彎哂

ETH同LINK點揀好

有得FARM DOGE

有BNB既人記得12點抽新coin

唔係停左喇咩

真係屌佢老母
係咪有大戶大入手貨呀

未來貨幣 渣住dogecoin買Tesla既日子不遠了

拎晒去FARM 歸唔切家

拎黎煮狗肉漢堡

上左入d先

唔係好敢用佢

唔係farm bake 咩
doge仲邊有得farm

上次炒個排已經有

停乜鬼 幾日升咗12蚊

both SH

新既dex?

幫你SH DOGE

at least 要50粒BNB

做多125倍先

得幾粒無得玩了

新手 binance 係咪一定要做身份認證先買到幣

哂氣，即係唔關我事

其實依家所有ido都係咁做
50bnb算好平了

Cls

50bnb都係3000-4000usd
唔算高門檻啦

不過印象中binance launchpad之前出既其中一隻
出個日大跌左6-7成
買既自己小心了

相信領展，心無旁鶩

其實隻隻都第一日波動好大，千祈唔好一開市就市價盤入，會total loss
我早幾日入lit係睇佢跌到定，開始彈先入一小注，企定入多注

26蚊唔驚 星期三上30蚊

用binance既大家
真係放心畀身份證呢間中資?

你問下財經台用緊富途牛牛既巴打

你不如上網Google下先

或者你可以用Dex

想講其實幣安比支那趕咗出去

表面上比中國禁左唔代表中共唔會要佢交資料

你估下佢仲敢唔敢返支那食回血劍

條友精甩尾

咁既然冇生意做，你覺得會唔會交資料？

Toby Fox 表示

扣你家人都仲得

DEX歡迎你

同埋交又如何，除左證實我有crypto戶口，仲可以做啲乜。真係咁驚咪搵隻cold wallet入起佢，你幾十億身家，佢自然會搵人上門毒打你迫你講密碼

不過你所講嘅嘢都唔係冇可能 如果你擔心嘅話可以用DEX
你可以食貴價去Bitcoin ATM嗰度買

但又好似係移左民去加拿大

呢種玩法唔係第一次啦....

同埋而家過左期啦
佢仲要計六日持有量平均數

咁移民啦，佢查唔查binance都會搞你屋企架啦
去火星好，暫時嗰度冇中國人，雖然都係自古以來中國領土

講左N次呢間野唔算一般認知既中資
你仲當佢中資咁你即係血統論

bnb 個價好似唔識跌咁 現價入又太高

我有bnb 挖緊礦，如果要抽使唔使再買定d bnb定係可以用usdt?

如果唔識跌，現價就太低啦，入啦

計過去平均6日係binance持有BNB數量計算

今日too late

唔係

係個CEO自己要返嚟上海發展
最後咪又係比支那趕走

我係幣安個礦場到挖緊，佢計我有bnb,我意思抽使唔使另外再換bnb至抽到？

係第一次，之前係抽獎，依家係自己決定買幾多之後平均分配

咁梗係要啦

thanks

咁慘
要一早入定

應該兩隻都冇買
而家想買其中一隻
你叫佢點SH兩隻

佢個持有量係你只要放喺幣安度唔理你拎緊黎做咩都照計數

詳細自己噤入去睇說明啦....幣安有哂中文唔好話睇唔明

兩邊都各買一半

CZ 老豆受文革逼害走難去加拿大
CZ係加拿大大，曾經係日本做過嘢（整exchange system）

佢found Binance 時係支那
支那ban crypto，走左去日本
日本又搞佢，走左去Malta
Malta 唔認佢，依家唔知走左去邊

雖然公司唔係支那註冊，但大部分員工係支那
CZ 曾試過想奶共（但失敗）
所以係咪中資？我覺得係50%

想吸支那錢 黨唔會放過你

Doge 1000蚊

退休

走喇巴打. 音樂椅唔係可以坐好耐
香港爆煲分分鐘快過幣市爆煲..

反而binance KYC過左一個星期都過唔到
唔知佢地搞咩
搞到依家更用唔到

好似要用C2C買就要身份證?
用信用卡過數就唔洗，但有2300HKD單日上限???

香港時間2021年02月02日上午08:00至2021年02月08日上午08:00，記錄用戶6日的BNB日平均持倉（即6日的日平均持倉之和/6日），日平均持倉決定可以投入BNB的最大額度；
香港時間2021年02月08日中午12:00後開放投入，用戶在投入時需簽署購買協議。請在4小時內進行投入，逾期無法投入。註意：BNB在現貨賬戶中才能進行投入，且投入後無法撤回，請確認後進行操作。投入完成後，參與投入的BNB將被鎖倉，在代幣分配完成前無法使用相關服務（劃轉、提現、交易等）。
香港時間2021年02月08日16:00關閉投入通道；
香港時間2021年02月08日16:00 至 2021年02月08日17:00期間，計算代幣分配結果。
香港時間2021年02月08日17:00，宣布代幣分配結果，並從用戶鎖倉的BNB余額中扣除相應的BNB。BNB扣除成功之後，SFP代幣及剩余BNB將發放至用戶的現貨錢包。

所以我都覺會有D枱底野
但最平最快又係佢

想問好耐
點解binance withdraw 個confirmation 數齊左之後會繼續係咁加

咁都bin

Launchpad隻 sfp認購完會幾時開交易？

應該今日五點啦

教主一唔開post就係咁跌

各位大佬 見到QnA話掘礦合約係伏 我好驚
呢d有冇伏呀？！

冇

懷疑佢係做莊

大佬 抽新股 係咪代表要用bnb去換？

係

是的 但通常都值回票價

外國大yotuber mr beast都好似想入手doge
如果傳埋去youtube界真係非同小可

快點

C2C都要做身份認證

BNB話去成為黑🐎

講緊火療心啲bitcoin 挖礦合約，佢地嗰啲要買機去掘，幣安呢種同嗰啲唔同

*BNB或許成為黑🐎

仆街gas fee 又會貴

真係建議大家買定製衣業股票

其實仲未有美國主流exchange list AVAX

我見識少，成日都見到佢出現其實佢咩料

如果真係coinbase kraken 嗰啲真係list 我唔會再dca 住即刻大手買一筆先

個市靜過鬼，今日都係專心返工

bnb持貨的可以玩下。

60-70尼個價入50粒，我唔入。

如果跌番落30蚊， 輸一半補唔番。

係咪呢度買交易既錢再買幣？

係 點解你係簡體字

avax 目標升到幾多？

上年mainnet前已經喺Coinbase個explore support list

岩岩下載就係咁，入左錢私下同佢聯絡？？

佢係一個著名既痴線佬
一開始係恥笑其他片既on9 intro
後來開始魔化，走去由one two three 一個一個數目字咁讀到ten thousand、讀字典、讀聖經
再後來就用揮金如土既方式拍片賺錢去繼續揮金如土，一直持續到今日，有時單純痴線，有時就天降好運比有需要既人

4位數是常....

Coinbase要先買bitcoin先可以轉其它token,做完KYC都無點用過…如果cexio上就直接usd入

Wirex好唔好用？點解我見有好多人屌

殘體, 快D去setting 轉返繁體/ ENG先

係, 之後跟佢d指引入數, 等對家過數俾你

咁入左錢點保障我地？

點睇係polkadot上有咁多project發展緊
但avax咁少?

btw我唔覺avax贏到polkadot

美國最大exchange嚟，印象中冇hkd fiat on ramp唔做香港生意

無架，take the fuckin risk

又撚狗

好撚不安

正常波幅 就如琴日想法 0.063鐵底 破0.061~0.059就要走貨了

睇下個底去到邊
elon fans 真心cls

呢啲唔係我地講開既掘礦合約
一次過投放一筆錢租借算力，每日收取一世唔會回本既「回報」，本金不可取回

呢種叫質押，實際上係比較似活期存款，你擺錢入去呢份智能合約，佢就會定期派息，你可以隨時抽返走入面既本金

唔通 10 倍 COIN 就係 AVAX

隻狗好煩 可唔可快d完

Doge 炒完

Coinbase mon緊Avax

即係跟 BNB 派？

我已經比狗狗深深打動左
冇腦sh

dogecoin大户可能end up都會係痴線佬

Btw如果佢買得嘅.1一定會有

avax

我唔覺得polkadot 贏到avax
few understand

coinbase Rosetta technical lead 過檔去avax

KAVA

呢度咁多人玩狗狗除咗Elon musk 我諗唔到其他原因買呢隻幣同gme一樣睇吓就算

走勢健康但我覺得泡沫大 Elon musk for the win

都唔靚

點解我不停獲取價格都照出呢個畫面

咩係領展

呢種叫新幣挖礦，存幣入去就按比例每個鐘比個新幣你
佢有寫每日派幾多新幣，多人放幣入去，咪攤薄每人分到既數量
同埋佢公告有寫每日派幾多新幣出黎
一般都係無風險既，本金既虛幣唔會少
黎緊sfp新幣就唔同玩法

狗狗下午3點又準備抽升 今次見0.9
💎🙌💎🙌💎比d信念

醬油？

？

link

#198

去自選 揀有剔同多成交會好啲

尋日嗰4.3001算鳩數

bnb, doge輪流玩

atom gogogo

唉 link eth
又無錢入多啲

Atom升到癲

Trustwallet 個dogecoin唔係bsc咪冇得掘

忍唔住買件狗衫

1inch

我諗因為Polkadot籌備咗咁耐所以有唔少lead time
Polkadot個hype由 2017/18年已經開始，開發過程都幾公開所以一直引到developer加入，當然仲有好多grant
Avalanche consensus paper喺18年中先出現，之後基本上靜到2020年先有大動作

multichain都係一個合理結果，唔一定要邊個贏邊個嘅
大家揸返自己有信心嗰隻

下次再問啲咁簡單就冇人答你

Link真係

無論股市定幣市
資產價格從來話語權都係買家身上
新血入黎唔買你bitcoin，你最後死氣都係要低價賣
唔係有本事攬成世囖
我買股票唔好？點解要買虛擬貨幣

但小心吃impermanent loss

狗狗仲有無得升返呀

to the moon

快回調一轉先啦 仲有幾注要入呀

狗狗搞撚亂左其他幣既升幅
好撚嬲

And back to the earth

岩岩忍唔住放哂

做左高j師

幣安呢個池係stake BNB收利息，冇impermanent loss

呢位巴打講既係liquidity mining流動性挖礦，質押一種由兩種幣按價值比例(多數1:1)組合而成既liquidity pool token，因為幣價變動會令提供liquidity mining既decentralized exchange 同出面既交易所有差價，導致有人過黎DEX買賣其中一隻幣套利，改變左你本身LP Token既比例，令LP Token相對貶值，就係impermanent loss

逢跌都加注就冇死啦

Sor 我膠
多謝澄清

如果我有張3080
一日可以挖幾多隻狗出黎

0，所有狗幣都已經流出市場

第一次開ac, 射左小小錢入binance 買doge , 係咪入返自己wallet 好啲

Doge鏈既wallet?

一日btc仲係咁樣妹，一日都係悶市

係, 果個wallet

佢唔係話每年增50億咩
唔熟

其實咁無人解答到doge no1host 係邊個黎
有人傳話係elon musk

上網睇話個團隊都走哂

未必啦 hold30%貨 佢賺到死左了

愈黎愈多新人湧入黎，大家睇路

Link打手
唉又落返去

幣災或許會遲到 但從不缺席

唔洗愁，全世界都係咁，等狗幣爆煲就識升架喇

會唔會跌返落2x

等狗爆煲然後一齊爆煲

bnb 抽新幣開始左啦

分母唔駛理假既

一到12點升左兩蚊

個個換錢沖入去

信念

Bnb成個setting真係玩哂

好愁

平均持倉唔夠50又想玩新幣係咪剩係可以等5點交易？

一入嚟個個都doge

第一次買

咁你入黎係做咩
黎呢度搵料買美股?

BNB

點解咁早入，等到3點先入可以賺多兩個鐘lit farming

呢個唔係好識玩,即係用BNB 抽新幣?
抽到就個筆BNB會轉左做新幣?

破頂回落先第三日，咁快愁
我一開波買都坐左成兩個禮拜艇先開始賺
最緊要心要大手要穩
唔好比人西出黎

Btw 計落每人只可以分到極少coins

我得1.x粒抽

19粒好少姐，又唔係幾十萬上落

Matic
Atom
AVAX
一野爆升30%
好想放左某D 垃圾加注落去

好彩有貨底

我放哂啲link eth去uniswap
所以個價高低都無咩分別
因為啲gas fee太貴唔會拎出黎住

有我陪你
掛住挖cake. 今次因小失大

放左落LIT pool

AVAX 升到咁
仲想加注. 買得好少

bnb總量大約一億半
依呢個速度我諗應該有一千萬左右bnb會放入去可能唔至
如果真係總共1千萬bnb 1粒bnb先分到5粒SFP

隻狗又升

得幾亳子肉食

NFT我可唔可以理解為Blockchain世界既商品

抽新幣不嬲都係大芋既遊戲

我都問過自己點解點解唔揀美股
結論係：
第一，一隻優質美股召股價基本都好高，除左小部分，如果想以小搏大，crypto真係可以做到以1蚊以下嘅價撈到好貨一野搏大佢

第二，方便邊賺錢邊走資

咁快走左喇

SFP總量5億 依家先得10%出嚟 仲要係上市嘅cold wallet
5點連登大戶應該冇人唔加注

SH 驚咩

都係嗰句啦 睇白皮豬個人判斷下先

見到賺緊啲fee係開心既
雖幾日得幾蚊usd
都好過放係Wallet咩都無

sol上緊7蚊

點解放UNISWAP 咁睇唔開
gas fee 太癲
我寧願放係BSC 個面. 想幾時unstake 都無壓力

今朝頂唔順賣 yfi 再all in 去AVAX了

我都係諗住等到三點先入
賺得一蚊得一蚊

一齊贏

似樓 因為有唯一性又可以出租（？？？

Binance 無我想要個pair 幣

繼續上

屌. 一鳩樣

唔做ETH KILLER 既先有得win 架
月尾出smart contract. 大家一齊睇Cardano究竟會係行咩路

賣撚晒YFI仲有D 係SUSHI STAKE 放唔到.
即刻入AVAX. 雖然溝完個價又貴左. 但估唔到升得咁快
$8有買, $13都有買

我琴日20蚊先買

d alt coins 好似感應到大佬又想妹足一個星期. 即刻升到癲左
特價時段結束

yolo doge

等到1點鐘就有兩次data做個簡單預測

啱啱好認真地將自己啲crypto總值打哂落excel

結論係day trade真係好on9

計緊,如果放10,000 USD 入LD 賺Cake

1年後有14000個Cake
14000 Cake x 3usd =42,000 USD

一直都係

week trade我覺得okay可以紀錄晒每日成交量
再對比翻BTC ETH個升幅 自己去forecast翻心頭好

swing trade 啦

doge 仲未完

又怕死 有啲幣升得一兩蚊就放 一睇spreadsheet就知

問題係啲altcoin 一升就幾十％
仲trade 黎做乜

唔緊要 上咗車就係好朋友
Enjoy the ride

專心簡好D 有潛力既趁早埋
有時間就做下農夫好過
波幅只炒btc 同eth, 玩下槓桿代幣咁. 升唔起就揸多排
alt coins day trade = 玩鳩自己
一日都升40%

我一直都係人手打落excel 去觀察自己D ON9野
最on9 係uni 7.88 買, 8.5 放. 過幾日睇番發覺好撚on9
大手係12蚊買番

一食就食哂成個浪，懷念之前BTC閒閒地都食四五千點，而家上落一兩千冇肉食

曾經dot 3個幾個陣有10粒，5蚊放哂

少少地 SH 400usd 17粒

真係唔知佢啲錢點黎
真係全部sponser俾？

妹下妹下

1时可唔可以比d力

D人成日笑bitcoin唔夠穩定
遲下就上落幾百比你睇, 仲想串佢唔夠穩守

AVAX

elon也許會遲到但從不缺席

以為升40%好多,賣完之後第2日再升30%比你睇.

有冇人同我一樣扮工冇嘢做太悶先玩短炒

收2份人工

一係唔郁，一郁就好大棍，所以我都鍾意玩BTC

我依家都冇咩trade
全部都係sh
btc eth link 1inch avax
除非有啲咩炒作嘢會參與下trade e.g. doge

靚coin SH 最後 outcome 出嚟好賺過 trade

day trade 唔用algo 真係做唔到穩定回報 sh 點都屌贏短炒

整完spreadsheet 非常認同

呢個真，左執右執，不如揀隻好嘅坐定定

近排山寨幣係好炒，特登賣少少Btc 換U去炒

而家收入主要來源
SH ----------------------------------------->開心農場------------>swing trade
day trade 完全唔識. 太難了

你又話走晒

HARD返生

無錯 SH 必勝

Alpha

真
我上星期整咗個excel
入邊有三個sheets
1. crypto buy/sell records
2. trading records
3. crypto allocations

整埋conditional formatting，賺蝕個cell自動轉綠色紅色

自己睇都睇得清楚

同你掉轉，合約最賺，可能因為冇買到百倍alt的關係

走左 又入返

我新手, 用番D 新手賺到錢既方法算

Bitcoin 無力再上 笑不出 開始缺氧 那一天我受過傷 所以理解這狀況 迷糊裡 救藥無方的感覺 曾流淚到天光 請不要消失希望 夜長還是有星光 若是你 仍然有心跳 來陪著我經風與浪 信可靠岸

alt 我得一吋 link crv ftt ，農場就唔計，遲入場所以要升百倍可能再下年，不過我對佢哋都幾有信心

見你時不時爆倉

乖啦坐定定唔好望去做下其他嘢先

如果 SH 就唔好出出入入
要有信念

返緊工啦 我玩埋呢轉 打算拎返d錢出嚟
淨係拎30,000出嚟玩

我alt coins 入面一吋同link 都係重課. 都係睇好半年-1年後表現
希望成真

爆得多就慣

我D day trade / swing trade 係賺散紙
農場個邊都多錢過呢邊
因為唔敢開合約同槓桿. 好怕睇錯邊

注定跑輸比Xrp 同doge

輸得心服口服

係跌方面跑輸XRP

1吋就算啦

我勝率就好低，靠損益比拉上去，一張頂三張，除開有賺咁解
建議大家用爆倉止損，因為波動大，掛止損單會額外蝕多D
遂倉有幾多爆幾多先係最好

你本身有幾多粒bnb?

ld係咩?

10%好多wor

重要咩

上面有位巴打post文唔係話跟你有既bnb分配咩?

抽到實賺咁款？

一吋教好快就會復活

tokenomics黎計我覺得都ok既
開賣0.1usd marketcap已經5m
新幣黎講唔算平
我估5x都應該有既

幣安發展到咁樣，bnb 米長升長有，唔渣bnb唔比你抽

我見佢好似無unlock period
如果一開波就unlock全部
我諗上市會直接開賣$0.5-1
之後一路跌

Doge 又上返🤪以少博大

其實好平常
依家市面上我有抽過既都有3個平台
不過難抽到on9

同埋我覺得binance launch pad比起其他唔算太討好

如果一隻幣ICO所得嘅coin 係逐年先可以係倉放出黎，咁啲幣市場上供應量隨時間增加而上升，會唔會間接令啲幣價值下降？

睇好左就唔好走，除非當刻有更好選擇，贏機會成本

你如果hold bnb就有得買
每人分到既share太細
加上佢一launch個cap就咁大
變相你利潤會非常低

不過唔洗硬食貴gas, 唔洗同人鬥快搶又係正既

其實唔會

睇市值，有增長咪唔會跌（假如流動性不變

blockahin = decentralized private bank

弱弱一問，依家係咪得返c2c先可以買幣， 信用卡ban左

不過上左我會買少少
睇佢做唔做到1m token
做到就20x了

當我計埋gas fee 發覺蝕死嘅時候

個post多咗好多新名 提提各位新玩加密貨幣嘅巴絲 唔好賭身家
更家唔好跳IFC 跳完IFC你個倉過幾日可能會升番幾個double

所以宜家香港咪做緊regulation, 要有800萬先比你用香港有牌交易所，不過佢阻唔到人用外國exchange

咩樣嫁

想買

FIL 中過伏高追咗
我會等個價止穩先入

好似都可以 但C2C唔使其他收費

最近試過信用卡唔得
預付卡得
可能防止你另類方法透支

Thanks 之前用開信用卡買
但依兩個月用唔到 我見c2c都mark高左d錢 其實差唔多

Link 現價入唔入多d好？ 定等回

好多顏色揀

又幾正

買囉 連運費30幾美

依件個色加埋隻狗幾好睇
真心

信用卡睇公司
試下換過第二張

我轉左c2c啦 月入左eth同btc年幾 已經好開心

好搞笑

Feb25 到時隻狗話唔定變咗狗肉煲啦

穿哂上升軌，心急就落住25%先，跌左再補飛

著住周街行宣揚區塊鏈

呢件得意

黑色百搭

加密文宣

正 想買

呢件好似修左腰，睇落似波衫

買

有啲想買
有冇link？
喺佢個網到搵唔到

正

呢個po既人可以著住相認

真係著出街？

但唔見key, send錯address都係真實存在嘅風險嚟
self custody唔係咁容易

啲design 幾正
唔係普普通通咁放個logo上去

寫喺張紙買個保險櫃擺入去

利申 咁做

應該其他係creator

係其他人整

買coin個時我會著住

我覺得可以
好得意

買電話殼都唔錯

下個po 改名未
柴犬上月球（31）

點解個網無得search

自己印

因為頭先有位巴打個件係另一間teespring online shop?
呢間得一款to the moon賣

目標一蚊

求完知先好賭身家

你地係咁撚狗，攪到我想沽貨

新人
玩左年幾 手頭得eth同btc
主力eth 3百幾usd買到依家
諗緊玩唔玩其他

dogecoin -> $1

等我以為自己整錯

好想買jer仔

會唔會比啲藍衫人對號入座

仲有一個鐘 狗仔升空

點解係一個鐘

elon musk又出po

又可以short
賺返幾餐加藤屋下午茶就夠

all in work

He go back to work 喎
暗示叫你地快啲入返TSL

DAY TRADE 除非爆中 LIT DOGECOIN 呢啲
否則多數..

bnb S唔SH得過

atom 下星期上唔上到$30

信binance就hold得過

宜家場外otc價0.45-0.6之間，可以參考下，我預計岩岩上果下應該可以爆得幾高下，唔好果時接貨

一日1%
一年365%

in 親生仔we trust

重倉cake

計%一睇都知穩過hsi

上到400K 上落得幾千點個百分比完全係可以ignore

bnb 係鳩咁升之後d gas 又貴到仆街

唔知bake會唔會好似sushi咁追落後

sh 緊
今晚有新本入會加碼
bnb 平台幣farming 需求多

ftt 都可以諗下

得 0.6 粒
玩下先

新手想問呢張野可以放響度幾耐？

Ftt岩岩放左入bnb 😂好似屈機d

我都FARM緊

原來計 AVERAGE PER DAY
之前有 6 粒賣走左

Experiment: Write the best possible 1-tweet pitch for your "ETH killer" of choice.

- Polkadot
- Avalanche
- Solana
- Tron
- Cardano
- EOS
- NEO
- RSK
- Algorand
- Tezos
- NEAR
- Flow
- Cosmos
- DFINITY
- Hashgraph
- Binance SC

Will hide all replies except the best one for each.

新手就炒合約

永續合約係唔會到期
如果你做多 只有低過標準價格先會斬倉

有啲新手運

新手就60x

我連2x都唔敢

2月1號開始玩
係咪放到啱價先close就得？有冇其他charge？

來了來了 準備撒退

佢用爆倉止蝕其實無問題，不過睇落唔係

set左最多蝕100鎂，定係咁set好傻仔？

要比funding rate, 幣安每8個鐘一次，贏緊嗰邊要比輸嗰邊資金費去吸引好友平倉

咁你都係SH 掛機喺度鳩叫

正股差價合約輸過身家 怕怕

你係咪睇住條 support 線set嘅先
玩合約要配合畫圖架

liquidation 同stop loss 係兩樣野嚟，見你呢張約個liquidation price 係$66, 跌到呢個價你會比佢斬

好奇一問
點解你唔用lihkg icon耍用emojj

有無炒過股?

係，我set多少少只係唔想收到啲sms email alert

冇，玩咗一個禮拜自己當打機咁摸，30%保守btc、eth、ada、link，另外有30%錢去玩pancake bunny

多彩多姿

連登個個都知doge 個名=好快就冧檔

祝你好運

Link巴 岩岩課左兩雞入link 準備del app

美國時間12點?
我都唔知

集思廣益
買咩好

上網check左，點解bnbusdt funding rate 係負0.1398%，佢派番比我？

交下學費咁玩住先都得嘅
但一定要同時間睇文章學嘢

有錢
一次過兩皮

你試下先囉
唔好all in短炒就ok
crypto上落大太易爆倉

玩好細，當交學費

大家點做技術分析？ rsi+kdj+macd? 通常睇1日， 4個鐘定1個鐘？

咁你依家有咩coin先

sfp100倍超額認購

Eth Link一半一半

大家玩Crypto有冇壓力？

如果係睇長線/中期，就咁趨勢線、支持線、阻力線已經好足夠

無槓桿就無爆倉，最多係無限接近0

遅啲研究，thanks

無，好過去賭場

Eth > link > doge > bnb 巴打幫我睇睇🙏🏻入唔入ada好 玩strong hold一年

所謂 正股驚閪

一陣追sfp

好過買GME

有人靠佢發達架

原來係咁，家陣得佢bnb同avax係負

希望唔係得SFP/BNB

無

不過依家出街見到狗我都望一望

AVAX cls

音樂椅

坐咁唔知幾多次艇仲會有咩壓力

paid network接近1000倍

ada 我冇留意唔識
我都只係玩咗一個月

但我自己咁睇就最少 btc eth 加埋 60%
另外40%就自己再分配去altcoin

bnb 平台幣sh

doge 我已經離場好耐

我自己sh 1inch avax 依兩隻

Why

即係你收緊錢

好勁咩
利申太驚入得兩粒

妖幣auto就快1000

屌

alpha

其實幣安點放去銀包？bnb 好貴😢得幾粒

btc 呢 唔好咁搏

有錢可以買多一兩隻睇好嘅alt coin SH

300蚊買了少少🤏🏻

平均每人都用19xbnb去抽，個個有錢人

有個制「提現」 withdrawal
copy and paste 返你個wallet address
記得睇清楚network

一次過入咁狼
咩位入

而家玩sh預左跌9成

hello

24.3 成本22 左右

近排升得太多有少少壓力
諗緊好唔好唔睇佢一排 (如果做到嘅話)

下年入app睇返得返0.2雞

係呀.... 等drop to zero

doge

抵你發

拎返本金
再將賺返黎嘅 丟晒落保證金開幾張合約
無成本又可以玩

有幾多人已經棄左1inch

賣了3分1

你入左doge 條chain?

5.3入場sh，原本想4.6再溝，但嗰時冇咩錢俾佢

錢就係錢 從來無分profit定本金 profit已經係你既本金。

仲賺緊，就算回調都唔難上返22蚊

又入黎唱淡
係呀係呀過多1個禮拜跌99%

Cake準備過3爆4

crypto新手

本來就咁買gbtc
岩岩睇到coinbase 寫available in HK
如果多數玩btc eth 用佢有冇問題

Elon papa快救

唔洗付出勞力嘅本金可以用嚟玩下

隨心喇 link都會 咁好多人會跳樓

無問題，不過食水幾深

24 粒farm 咗成個星期
睇嚟個勢可以繼續慢慢farm

binance 親生仔

bnb扯到就黎74

有閒錢可以farm 埋bakery, 佢都係親生仔但市值低超多

BNB 廚房

其實每隔幾個月就有一單
不過都係玩槓桿出事

Scam

佢返緊工，一陣放工會再pump

好低
用返牛牛farm 先
今次想試下 BLP 未試過

坐定狗仔先 今晚爸爸救翻

avax係咪到頂了

Coinbase有得入HKD fiat咩?

Bakery=妖幣先鋒，專開啲妖幣pool

隻XVS都升得勁

bakery毒到無人理
無其他app支援

正股驚西

賣晒d avax先
驚驚

下去啦

發現巴打同我選幣一樣

不過麵包工房好多功能 睇落幾正

唔係，未出ETH bridge都係price discovery

我都有少少想買 佢有兩隻 唔知買邊隻好

所以真係閒錢先玩
住唔起蕃樓唯有買住隻柴狗

我好雜
乜都有d

宜家開狗pool 應該會吸引到多啲人用

原本set定4.3再溝 結果4.3001

今朝先23頭先上到30 依家唔敢買

入番先

我個五百粒run node 大計

燈死咗

可能遲啲降到25

500粒run node

咁我咪要send返binance 再出多次trust wallet
好似唔可以直接coin 去bep

未有消息就等pangolin 出咗做住LP 先，反正我有貨

仆街 11 放左

係，不過bep20 gas fee好平姐

我15

Pangolin有impermanent loss，小心揀pair

doge 越升就越貴
好快佢會好似bnb咁

一講完又破頂

年頭開beth仲要攪埋空投都無人用...

LINK有冇機會上到35蚊
2星期內

我估PNG/AVAX 應該穩陣

三倍

如果officially 出 staking 就

我個陣入左兩千蚊
比平時多
隔左幾日無咩郁放左
好似唔等錢洗既話放返個零兩個星期好啲

無

因為我換左做cake

不過我覺得venus marketcap應該要過到cake先正常
之前bad news搞到太低

但係你睇好邊隻多啲

venus

啱啱發現 一粒bitcoin可以買5.5億印度盾

Binance 就嚟上架

之前岩岩launch個醜聞趕走咗好多人

可唔可以將幣安binance 縮寫成BN
唔想次次都打晒成個字出嚟

求pin

第一次由wallet 得返bin
會唔會太慢

叫BINC 算啦

巴打想問最多人用wallet 係trust ?🙏🏻

清楚明白嘅幣安Binance，以後少啲叫你做幣安Binance

搬去津巴布韋會唔會好啲
佢之前嗰啲津巴布韋幣我諗要一個貨櫃先裝到

睇個勢SFP似超購150倍, 最後11,000,000粒BNB 平分

500 粒

大家一齊買拎airdrop

Avax to the moon!

發現呢一個post好多有錢人

大戶。。。。。

當地人識玩一定用stablecoin 消費

玩命

其實即係借廿幾倍貨黎買？
完全唔明

Iphone 係個 keyboard用手指一筆劃過就出到 binance

我都係擺一兩百入去試手感咁

Fiat currency係數字遊戲，Bitcoin比任何一種都更加真實

我係因為有太多隻睇好
買下買下就好多隻

印尼嘅Stable coin就係BTC/BIRD, BTC/IDRT

CRO 好似幾抵買

決定新年之後用啲利是錢 100鎂100鎂咁賭

In Bsc we trust

扑暈我返返去星期五個價 先再叫醒我

都冇得拜年屌你老母

我不嬲都唔洗拜年親戚係晒外國 會fps或者叫父母俾多份

呢d data可能有做假數

幣安仲未認證到AC

LINK咁浮沉你唔驚咩
容乜易落咗去24/23

外國親戚
肯定好大份

有時會俾老母拎晒話去儲

有冇人忍唔住每隔一陣就開一開個app睇
好似上咗癮

解連登難 定解幣安難啲

發錢寒 冇計⋯⋯

熊市呢兩日係咪開少左

日日望住啲錢 郁嚟郁去好撚興奮

自從入咗幣市 幾乎只係會入嚟呢個集中區

玩埋呢轉唔撚玩 影響我生活

錢黎架，係人都緊張，有時間當然望多兩眼

開電話就係上呢個post同開幣安

我覺得係生活嘅一部分不過會減少開嚟睇呢個動作

屋企mon左下角長開幾格仔 睇住atom doge ada 三大寶寶

好想del 晒啲app 佢

想問有冇人知binance個客服要點搵
想改鳩返個account名但我連email都搵唔到
個bot又廢鳩

1时 升返上6.3我都唔玩住 影響我訓教
今晚好彩有美股令我分心

短炒既 通常望得多 輸得多

長揸既 望得多 又傷眼

Del app 5年後再睇 係保平安

我驚新年都喺到睇幣市
唔洗拜年

Del app驚唔記得啲ac

唔拜年邊度有錢

拜年好少 我最多得一兩千hkd

唔記得wallet passphrase

一兩千都好 買中百倍幣就係100,000
唔好意思我已經癲咗

巴打想問 幣安點轉錢去wallet?🙏🏻 邊個多人用

爆倉止損係交易的一環，要克服恐懼
最忌截斷盈利，奔騰虧損，即係賺小小就走，但死都唔肯止損

真係1千萬左右散戶分得幾十粒 等5點買

Link Gogogo

有冇人有入KAVA呢幾日都好強勢 趺市都唔算趺得多 可能關個莊操控事

新年如果收到100蚊
你要知其實你係收緊10000蚊

隻link 都升到就快返到屋企
隻l1时仲係不省人事

又鬥網速

你改名做一吋追擊大媽算啦

唔係根據你用幾多粒bnb去計咩？

日日望住藍大媽咁緊張 都係娛樂嘅一種

講緊開市後啦

好好笑呢幾日見住佢不斷屌 雖然一吋真係唔生性

係咪要沽定BNB

5點開市做買賣？

BNB係咪就殷特價時段

派完籌啲人就會走貨㗎啦

theta都升得好勁

我d bnb 仲挖緊LIT

有冇人知道點樣入錢

咪開信用卡果頁好似網購咁比錢囉，你都唔會呢個時候cash out bitcoin架啦

噉又唔使咁驚
我都係講短炒啫
長線應該會繼續升

我想入錢落去買Spotify
但係好似只可以用信用卡

我估未必

send email等reply
online chat 要等幾粒鐘, 同埋個cs好廢

如果之後新幣都係要用bnb 抽，好似睇唔到bnb 跌既理由
bnb 發行量係咪任binance 出？

想知大家計算代幣分配嗰part係咪未有result 仲係顯示計算中

一開始出好似兩億 但Binance會keep住burn BNB令到個supply越來越少

我係，仲計緊

2億粒，永不增發

你冇信用卡咩開個虛擬銀行戶口幾日就有張visa扣數卡
或者去銀行網頁網上申請信用卡
你讀緊大學既話應該有得開大學信用卡間唔中就有sales喺大學叫人開卡

citibank可以

咁撚麻煩 scam

如果真係愈黎愈小，咁SH 點輸

買幣就多數卡都唔比，入錢未試過比人reject住

想買50000cro 聽spotify 睇netflix

還返個Spotify俾我

入唔到錢根本買唔到

冇錢買JER
佢好似想爆了
典算

滙豐：您的信用卡結尾為 xxxx 記錄到以下可疑交易: CRO USD xxxx ; CRO SGD Xxxx。如曾授權請回覆Y，否則請回覆N。

唔抵 cro太屎

有冇人試過用za bank

敲乜池
Where should I get it
利申冇 search過

好多資訊好辛苦

40美金 買完好似可以下個月拎airdrop
佢會喺大陸寄落嚟
兩日就到

要買兩個先free shipping冇朋友有玩crypto

買兩個拎兩個AirDrop

之後都仲有airdrop？

之後再溝R個有錢friend玩 叫佢用你BN推薦碼
之後送呢個比佢 等佢覺得你好好人

之前有個師兄話下個月有 跟住就買咗啦

Out of stock

我都想買，好有型，出街又可以show比囡囡睇有幾多粒dogecoin

見到你有10萬粒以為係大戶直接自己上床

買ledger仲型不過比較貴

avax30 gogogo

岩岩試左，成功入左20新幣

依家個價都呃得下人嘅

多謝

雙腿打開

好好笑偷偷升

新幣一上會唔會又抽走晒其它幣啲資金⋯⋯

If you can’t beat them join them

啱啱買咗

幾時&點樣先拎到?

如果成手cake同bake

將你個錢包配對左落app度 下個月頭應該有得攞

其實我都唔肯定 之前有位師兄同我講咗就即刻買咗

你本身冇wallet?我有個trezor唔想無啦啦買多個

蟻戶用唔上呢種wallet

本身冇cold 我買來只係想拎AirDrop
不過拎唔到都無所謂

笑左
點解要咁黐線

買咗返嚟當紀念下

幾時會冇曬

有無人有買斯巴達

感覺DOGE仲會升多少少 0.09-0.1，硬係覺得GME既亡魂會將啲怒氣轟喺DOGE道

仲有3分鐘

炒垃圾

唔可以長揸，唔可以all in

5點有得買SFP?

Elon papa may be late, but never absent

唔係抽嗰啲咋咩

9點

幾時有得買SFP?

活動期間，在SFP任意交易對有效總交易量不低於1,000 USDT（買入和賣出，不含刷量部分），即可參加幸運抽獎，幣安將抽取30名幸運用戶，每人一個SafePal硬件錢包。點擊此處，了解活動詳情。

得20粒sfp比乞兒咩

你幾多粒BNB

真係無計錯數...
1粒bnb=5粒SFP

4.幾，全倉挖cake

分到43粒，價值4.3

得三粒慘過做雞

幣安將於2021年02月08日21:00（香港時間）上線SFP，並開通SFP/BTC、 SFP/BUSD、SFP/USDT交易市場。

幾時先有得trade？

今晚9點開放trading

通常都升 想買多啲

風險提示：數字貨幣交易存在巨大風險，請您謹慎購買，並註意交易風險。幣安會遴選優質幣種，但不對您的任何交易行為承擔擔保、賠償等責任。

知唔知個起始價係幾多

99幣升到1蚊好嗎

0.1

13bnb買得果64粒
空投執得多過佢

今晚9點

準備

Hot wallet 定 hard wallet 先

賣晒垃圾1吋 all in SFP

$10 見

BNB係哂農場

Hot

準備usdt

得唔得呀...

冇 呢啲ad hoc嘢有簡體都係為咗賺大陸人錢啫
我諗有好多語言都未支援

想開cro visa
但係用binc唔想走

開住張midnight blue先囉
我都好想開張ruby但我moov 先買咗無耐

佢官方就話會keep住有任務嘅，除咗買wallet之外，主要都係swap指定token跟住hold一段時間，第二round任務我全部做完，埋單有1600左右。下一round我相信仲會有cold wallet airdrop，不過未必多姐。除開中資呢個因素，個人覺得safepal幾好用嘅

可以參考下

自從玩左 CRYPTO
就發覺本多真係忠勝

Doge

2月1先開始Netflix
不過多個account 冇壞嘅

開咗張50倍egld玩命

唔使講crypto啦，玩股票都一樣架

呢樣邊度都係架啦

唔好係又拜唔係又拜啦
拜得多可能謝

琴日無入到AVAX

Link爆升未

個本愈大你都賺得愈多

1inch升返到5

O集中討論區要加doge入去

6inch tag me

全部都係用trust wallet???🙏🏻

大家估下今晚炒到幾高

太弱
利申太驚
一早放到得返兩粒

但我唔想hold 佢啲幣半年

FTX, tranzak, ramp instant

我覺得可以一戰
一千人開佢都已經有幾億港紙做個底

輸都輸得多crypto對小散黎講算友好，好多方法可以令你滾大個本

我琴日買咗5粒sh

新手想問下有無人試過係幣安轉EUR
跟住SEPA銀行轉帳返恒生？

今晚大家限價諗住set幾多

唔穿0.1都偷笑

之前好似有師兄用市價買中咗服

你開Jade？
我睇樣開多過睇福利

online chat? 我剩係見到個垃圾bot
send邊個email先岩, 我連cs個email都搵唔到

我估0.8差唔多

等佢chok下先逢低加入場 或者最安全 唔入場

crypto間公司管理好有問題，雖然我都有開，但之前幾單野令人好無信心，mco轉cro，降息，幣價大跌stake反而加價，全部都係話改就改。建議都係小心為妙。

其實唔好咁快入，睇定個價先

之前LIT買完即跌

分得個四粒比我

多謝提醒
我開之前會睇多啲資料
我唔急

幣市都有得玩抽新股

有排啦
未得閒

而且入場費唔貴
又唔似得啲仆街IPO

分得咁慢， 仲未還返d BNB

屌你老母又升逼人fomo

pull back 再入

升咁快做乜

pullback會驚Drop to Zero

binc連intro都冇嘅幣
唔敢入

難d
買ICO 既人全部都知呢隻嘢既potential
一日未到top 10 根本唔會賣

爭似琴日咁樣
淡友全面進場#dying#

隻SFP有冇話咩價位起步？？

timeout 派彩都睇唔到。

呢幾日BNB到底升乜9

我通常轉去收息

Celsius or blockfi

如果想最安全 建議都係hard wallet 喇

有 legder / trezor 果d揀

Top 乜鬼10, 今朝doge 都top 7啦

Top3

佢玩緊用bnb 抽airdrop

提升左bnb需求

新手玩uni sushi感受下個gas fee先

升都要鬧 趺又俾人鬧

狗就算啦

大家一踏正9點即入？
定係應該過一排等下先？
未試過玩新幣

去到eth2.0 之前 可以唔洗考慮defi

而家痴住binance ftx celsius blcokfi 用

0成本 transfer 又有息收

我堅守賺少好過蝕嘅原則
即係anti-FOMO

多人買咪升

從link轉去1inch再轉去avax，終於搵到歸屬既地方啦，大家一齊信仰avax啦

熊巴重倉Avax咩

🐮 New week, new Vault! 🥳

✅ NYAS-USDT LP with 1.5 QUADRILLION APY and 8% daily 🚀

❗️Use to buy NYAS and provide liquidity for this pair

Have a great Monday and stay tuned for more announcements this week!

貓貓幣好可愛，想養

走呀你

做咩賣link

其實得118粒.....

bsc，staking，launchpad三管齊下，唔升先奇。講真我覺得就算現價嘅bnb，都唔算好貴，應該仲有位升

$1 升到$30

cake 又跟升

唉 月中挨貴價掃多轉Avax

點解bsc d幣個個都咁可愛

巴打你宜家手持幾多
早知10蚊掃多啲

姐係點呢

唔夠1000
你呢

開始唔會係0.1啦，認購價先係0.1，一開波實衝到好高嘅，我預計起碼一蚊起。果時入有排坐，等人放晒價錢穩定咗再考慮入

嘩你過百粒
我得50粒

我揸到佢到mass adoption
希望佢得

一開始我都覺得link好好，oracle有優勢、圖表又靚，買左先發覺霉到呢

嘩頂 你先係大戶

即係睇定啲先
你即入可能大賺可能大蝕
唔入一定唔蝕
頭盔：自己決定

未發力啫，staking 一公佈實爆上去

屌真

越來越多妖幣名
越亂越好

仆街領展
我原本入avax啲錢入左落佢度sh
等我咁好信仰
Dklm佢喺度做乜鳩

等睇link啟動之後後悔買齊啦建議都係

即入唔好用巿價盤，唔係坐一世都返唔到去

係，依家儲貨等出staking

但當中都係首推XRP 次推Doge

動物農莊又有新Pair
NYAS-USDT
10日就double安全過炒上落

有冇人賭緊VTHO

聽住先

比你地講到唔係好敢入貨

Dot回家鄉了

持倉比例推薦：
40%XRP
30%Doge
30%其他幣（Vet, Eos, Bch, LTC)

明日嘅6點 我一吋教會戰勝歸來

可惡，竟然用貓樣引我落搭

可能幾日就跌9成呢

狗狗又衝8了

狗衝左先

4吋

EGLD

15日玩得過

又要鬥快

頂佢唔加密

佢成日都係咁

屌 依個真

有冇教學
淨係識用binc

Del左apps冇睇
請問你地呢兩日好嗎 訓得好唔好

比津巴 12蚊召集
就嚟升 三倍 堅屈機

LINK上返25

佢唔係$3 已經召集緊
無人理

個陣應該未玩

我有留意但回過神來已經10 蚊 哭能咗

搶呀，好野梗係鎖90日啦

nft音樂要來了

遲到好過冇到

解除質押時間：1天

未試過中百倍
最勁都係 1吋同 AVAX 三倍

doge 幾時會人踏人

好多死忠sh 驚西

識玩
啲coin夠得意變左以前fb開心水族箱咁
啲人課金玩on9 game都下下成皮落
吸到呢班弱智又賺一筆

加入anti-FOMO

之前有講zora嘅，音樂nft仲有audius，呢個就edm多，有上架binance。仲有bondly同logan pual合作，佢準備上pokemon相關嘅nft。鍾意nft嘅可以留意

養左
用左58美金

我走哂了

egld印銀紙

nya個app ui好撚柒

Doge 年尾1.4 👋🏻👋🏻

我交俾牛場幫我養

今日推post慢咗

10:30美股開市 升市將至

其實我一直想知加密有咩用

嚴選百倍幣持倉比例推薦：
40%XRP
30%Doge
30%其他幣（ETC, Neo, Vet, Eos, Bch, LTC )

幫我放#1

好多coin master

無啦啦升咩？？

街客睇唔到

試過第一日用0.15賣咗萬幾粒reef

avax staking

唔該大佬

未登入既人會睇唔到，或者得個

Doge快走

聽日$0.09

想

但我唔明支那BAN
但點解火X 做到？

Trust wallet入錯左BEP2嘅Bnb 點算好係咪要焗住trade返去其他平台再轉

終於用到Dapp Browser

個底越嚟越高 cls

link 有冇人上左車？

走緊向上

22 入左 50 鎂
已經當射左落海

等六吋返家鄉

$27

真心覺得1吋唔值$5喎

Defi defi de 上左腦

Q即係咩

LIT呢

ETH發力!

類頭肩底，或者可以變返6吋

美股升硬？

SFP 9點開始？

想問下主流會用咩技術圖，想識多樣野

雖然覺得睇大勢氣氛實在過技術圖表

呢隻明明3.1 可以上到8.x

TA有好多門派，睇自己喜好
我用開 形態 趨勢線 vegas 斐波那契，都係大路野

肥婆賴屎法

咩意思

一開始見買完好似有得拎
搵黎搵去都唔見邊度有
safepal好似就可以買賣&去其他DEFI
仲洗唔洗用trust wallet?

補返尋晚爆倉條數

合約師

我兩個一齊用

合約姐係乜？

睇你自己習慣，其實係可以唔洗用了

期貨

收到

8點 AVAX Staking

LINK

gogogo 點爆扯SFP

即係AVAX會升?

頂, 點解搵唔倒

Bitcoin /Ethereum / Link 集中討論區 (31)

原來未夠鐘

8點

岩岩訓左，唔記得再加貨

本身佢個potential 都會升
信念

玩幾多? 得38粒

好睇你自己本身點分配啲錢
我就5% altcoin
依家17粒

ksm

Elon baba： let’s turn dogs to tsla

又引人入局

15 日好似比較抵？

坐等今晚SFP

係咪冇得set定price入

1吋鑽石能量底 = 4.3

avax stak完落翻20

起身又新一個post去到40頁

#997

幫推

#998